有無人知烈士幾時出殯？

想去參拜一下

梁凌杰， 歷史已經有他的名字

又係你條5毛收工啦屌你老母

汪汪汪

唔好將你既戇鳩代入哂全世界 尊重下烈士尊重下自己

我都想知

我記得，仲會永遠記得，點可能會忘記

食屎啦 屌你老母

咁你咁快講呢句做乜撚野？
頭七過左無耐就屈人唔記得

分化？打擊士氣？ 三毛？ 用下個腦啦

每年都應該會有唔少人紀念佢
你就冇人記得

嗯 低質回應完全無point,突顯自己愚見
btw多謝你推post

要唔要幫你整番個wiki?

我都好驚過多幾個月會忘記呢一日

Show Blocked User - 搵鐘求性

著名五毛搵鐘求性又出現
每個post見親佢都係求唱反調

傻既
梗係充分利用佢
依家又唔係傳教叫人做聖人 要做好事否則不能成佛
依家要結果
有結果比起甚麼都緊要
贏左之後再慢慢憑弔佢都未遲
唔係點解啲人成日要自我犧牲
你以為佢地唔知政權唔會理？

可唔可以好似64咁，每年都去太古廣場

梁烈唯

開咗個tg channel幫大家整合網上可以點樣「發表意見」!

口一套做一套
這是在世間打混的常識

佢屋企人想低調
有心就好

我都有整 不過有無朋友知佢地屋企人介唔介意有市民去

自古英雄莫須名, 佢永遠係我心裡面都叫梁烈士

唔比search，有無人記得旺角單野美國隊長叫咩名

Push

你全家係唔係都死不足惜 唔使爭

尊重死者，尊重烈士

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

冇人會消費自己戰友
麻煩你留返你啲消費去你啲av
唔好再出現！

我都係怕唔記得
入咗每年reminder😞

如果佢屋企人想低調既就唔好搞到人啦

咁人哋問烈士幾時出殯又關你撚事呀？
睇av啦你

sor9唔記得之前連啲成人網都停播
叫人咪睇av
出去幫手

我都同你講返句
關你撚事咩
死撚返出去啦av佬

收撚皮啦你 好撚煩呀你